有無人覺得今時今日仲慶祝聖誕個班友好好笑

自從上年到依家，我直覺話比我聽黎緊實會有大事發生
一定會打仗，所以我每日除左返工之外其他時間就會用黎
段練身體同腦筋，另外就係收集緊急資源糧食儲備！

身體方面除左做gym之外，
會上youtube學下自由博擊
另外就會用bb彈槍做下射擊訓練
依家so far都有John Wick身手一半

腦筋方面就會冥想下，
或者玩下限時解決難講/iq題，
令到自己係遇到危機時個腦唔會短路！

依家屋企物資如下
100箱24支礦泉水
30包8公斤米
超過500罐即食罐頭/食品
蠟燭火柴電池電筒etc.

我只可以講大時代只係留比有準備既人

好似邊度睇過